想11號晚去但係唔知點做

首先想同全部香港人講句對唔住 尋晚我無留低到 盡情負評我啦
見到新聞 成班巴絲打一齊衝 真係好感動 多謝你地
11號晚應該真係last chance
所以真係想留守到最後
應該點做？包圍立法會夠唔夠？

睇下你想去到咩程度， 向前衝之後
自己考慮案㡳刑責後果對個人/家人/份工嘅影響
後排有後排人海撐， 出到物資嘅出物資
各有各做嘅姐